（跳老舞有感）點解香港啲中年/老人咁鐘意扮後生

吃子文化
做長輩唔似長輩
一係就50幾歲中佬染個鳩頭扮後生
一係好似孽瘤咁老妖發姣
老左先做本來後生做既野 去玩去搵興趣

而（合格既）後生就要一早plan定到老
為老不專 跳老舞搵鴨 有錢搵學生妹
唔做傳承 唔做培育下一代 反而以阻礙下一代為教育
珍貴既資源冇拎黎做必要既冒險同創新
個腦仲係認為後生仔就係hip hop
而沉醉養生 係制度入面尋求生命同特權無限延長

而後生依然有原罪